好心你班矮仔就唔好學人著timberland啦😂

自暴其短😂

Ching Ho ball
識人160都著timberland

話時話幾高先著得？

起碼都要165啦
利申165

Ok
利申：窮撚買唔起

著到腳好短

我借比你著

165都可以笑人矮

咁都唔笑得就縮返入你老母個都子宮度啦😂

你著幾號鞋啊？

死矮仔165就同我收皮啦
利申:178 大你13CM 仲應該年輕過你

大佢13cm

咪就係
我166都未出聲

我176 細你2cm

165好撚矮

利申156絲

timberland d boot都唔靚

死矮仔178就同我收皮啦
利申:179 大你1CM 仲應該年輕過你O:-

咁7對鞋

Kevin gameiro 好似172cm 幾時縮水左7cm

175，從來冇笑過人矮，知道自己都唔高。

利申：著timberland

好高

死矮仔179就同我收皮啦
利申:181 大你2CM 仲應該年輕過你O/quote]

咁都笑得？
我驚你縮完入去個子官仲有空位

利伸185
成鳩日笑人矮
留名等195 bin我c

絲都165啦

死矮仔
行申：１８６

屌 著完啲人無左隻小腿

咪就係
利申：182 真絲

165
笑死人咩

樓主，我地係到發現一隻真心
點處置？

米六著緊timberland
利申藍絲

165笑人矮 有175先好講野啦

樓主得165就收皮啦 我166

垃圾
利申：米九

留名睇到有3米連登仔

165

痴線
好多高妹 高撚
我得150cm 渣

米九就唔好拎出黎講啦
利申：193

真係好撚年輕

留名

162想賣左對timberland
都唔好著

幾時開始無185可以笑人

本人159 著完去到162
咁著有咩問題
啲女行過仲回頭著我添

兩米

169

假膠好煩

圖都無張

180係基本囉

165都笑鳩人矮

我中四個陣都係165

留名睇人話矮仔唔好學人著鞋

153 之前有一排成日都著timberland

三米都無就收收皮啦屌你

利申:359cm

樓主好撚廢
我168cm 絲

係香港好少著 出到街好似太高
利申183

我係絲都168啦 仲好意思利申自己165

網上d 高佬全部唔出街

收唔收兵

165好矮

利申170絲

樓豬好高啊

申利：155巴

係我錯，我唔應該著timberlands

無170以上都無笑人矮啦
利申 180

184

168絲留名

無話唔著得既 咪笑人啦
從來都唔會笑人身高
利申：好矮

唔好笑人啦 短撚 利申:173

[/quote]

留名等睇兩
米

165都夠膽笑人矮
利申：175巴 從來冇笑過人矮

165都笑人矮
利申158